中信件事無咩人知，依度有條片

請廣傳

push

推

發夢嗰日係龍和，唔係朋友講哩單野既話我都唔知，真係要廣傳！

pushhh

Push

根本係恐佈襲擊
好撚不安睇撚到我，連鎖反應同群眾恐慌係可以有嚴重人踩人，今次冇出大意外係萬幸，屌你老母死黑警呢度有不反對通知書都掉彈入黎 睇住啲人驚到咁門又開唔到，好撚嬲睇到

推上外國媒體！！

放上國際法庭！！！！

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

必需要有詳盡英文版！
嚴重違反國際人權

這不是驅散人群，是謀殺人群!

推
聽朝再推

睇撚到心驚膽顫 好難想像當時啲學生係咩心情

驚撚到核爆
長期比啲煙煙住呼吸唔撚到 以為要死 仲要勁大班人一齊 個仆街門又鎖撚左走唔到

612
地點 龍滙同演藝交界
時間 下午三點幾

原本大批義士靠大型鐵馬陣守住
但警犬反過黎利用鐵馬
係冇舉黃紅黑旗既情況射TG入鐵馬陣中心
義士們想處理都過唔到去

加上當日大家主要用緊外科口罩
由第一粒Tg落地開始 就已經要退

盧偉聰我屌你老母 幾十粒tg射一批冇衝擊既集會人士

真係好撚仆街，如果踩死人就慘

仲要班人係和理非

保安係咪特登見死不救
唔開門？
我覺得要投訴

推！一定要推

推！

大家幫手推！

痴撚線

保安已經唔係重點
重點係黑警點解要向一堆無攻擊性既人民放催淚彈
個度除左係救護站之外, 仲係批左不反對通知書既示威區, 仲有警方無事先作任何警告
一定要將呢段片整成英文版 推上reddit 公諸於世

好恐佈 根本想攞命

永遠唔會有記者問

屌
推

因為真係冇記者,好似

推到黑警死全家

唔開門是否非法禁錮

why not both
警察有錯 唔代表 保安食花生無問題

發揮連登力量 呢條片應該要傳出去

pish

推 痴撚線

推啊！

痴9撚線

真係唔睇都唔知嗰日原來咁撚痴線

推到俾更多人知

推你老母
#曲

夢見班狗專登前後迫我地堆喺中間
然後前後放
佢地係有心想我地死
唔係驅趕

我係企係果度既人
明明果個位係合法
果度全部人既裝備傳曬上前線
全部人得藍色口罩同毛巾
一dum埋黎真係全部走 因為0gear
全部人湧入去
冇人拍到片 個個走難咁
我一另轉面就見到警察 原來逼逼下我去左第一行
拉住朋友就即刻走
真係好恐怖 中信仲要關門 痴線
一直有5 6 7個dum落民陣大台 側邊又好多個
中信入面都有 個濃過出面

開夠新post未

PUSH

發夢係立會前面，都係唔知
散得太急，立會同龍和嗰邊人係敗走添馬公園
另外一邊去咗中信

幫推 順便講下片冇拍到嘅位
發夢比人推左入停車場 嗰個位真係仲辛苦
連玻璃都冇 D煙直接飄左入停車場
上層好似仲要係掘頭路/我未搵唔到路入返中信入面
裡面嘅人只好等煙散左小小行出去跑返去夏愨道嗰邊
但係我地一出去嘅一刻 佢地又掉催淚彈
有一班人跑返入停車場 我地知再留係度都係仆街 就挨住煙跑出夏愨道
而入返停車場嘅人 最終係下層停車場搵到路入返中信入面
但係出到天橋D黑警已經痴撚左線
橋底D煙飄上橋都不突止 佢地仲要掉撚埋上橋上面
催淚彈唔係用黎驅散人咋咩? 幾時用撚左黎圍剿人

發夢喺現場 班狗係痴撚線 喺大台隔離掉彈
係唔止一粒呀屌！！
當時我同朋友走失咗 成堆人湧入後門 仲要入面放撚咗個鐵馬 攪到條路仲逼
就喺我後面個女仔 差啲仆街 就人踩人 全部人含撚啦
黑警我屌你老母呀！！！

推 !!

推
發夢係現場
屌曬所有condom仔老母

集中推呢個先

真係屌黑警老母
仲要cap義士撞門嗰個畫面話我地暴動
有冇血性

屌你老母死警犬，真係唔撚係人

大家都走緊 仲要放中間
想大家死不如用槍直接打死我地

條樓梯窄撚到

我們普通法中的侵權法，要求人在特定情況下，有責任確保他人免受傷害，這責任在法律上稱為「謹慎責任」(Duty of care)，負上此責任的人假若沒採取合理行為，履行責任，便有可能構成「疏忽」，並需作出賠償。具體例子可以是，食物供應者有責任確保出售食物安全衛生、醫生對病人的治療要合乎專業標準、司機須顧及乘客及其他道路使用者的安全。不過，我們的法律，並沒有要求途人（不論他有沒有專業醫護知識），要負上對危急或有需要的陌生人施予援助的「謹慎責任」。換句話說，就途人和陌生人而言，「見死不救」，一般並不構成法律責任

驚大家炒車
我記得612有四個團體申請不反對通知書
淨係批左比聖詩班
民陣係冇既

612係現場好多人話批左 民陣都咁講
但612 day end 民陣又帶頭盔
話申請左 又冇收到反對通知書 當批左

搵唔返source
有冇巴打知邊到可以check不反對通知書

利申發夢係前排食煙 只係怕搞大件事之後炒車

pppp

推，一定要俾更多人知

有無不反對通知書都唔代表佢可以掉催淚彈落和平既示威者中間

尤其係佢今日已經承認大部分示威者都無衝擊警方

更加要追究佢

狂炸蘋果，立場，RTHK同有線嘅fb 要求佢哋代問得唔得

和理非都打有無搞錯

同埋搵鄺神，其他立會議員要求佢哋代問

同意 冇舉旗下射TG
離撚晒譜

擺明要搞大件事
但搞大之前做好fact check
小心炒車

暫時聽日只有一個合法集會有不反對通知書

推比議員睇

我出晒post講當日龍滙經過
唔係想潑大家冷水
只係想做好fact check

當日民陣張不反對應該冇批到

暫時聽日只有一個合法集會有不反對通知書

不過對付手無寸鐵既非法集會
冇可能要用150粒TG
仲要旗都唔撚舉
追住人黎射TG

屌 一定要送班狗去海牙

推佢老母

有無人可行動？

推 依家先出片，

好彩香港人自律
唔係實重演Hillsborough人踩人慘劇

Pish

推到上國際

玻璃門原來咁硬浄⋯

屌你老母死黑警

推推推

Push ah

仲有呢單都冇人知咁滯
大家可唔可以幫手關注下

發夢喺個度 個陣真係懷疑自己會斷氣死 逼撚極都逼唔到入去中信

推呀 dllm死黑犬

屌你老尾痴撚線

諗起大陸d玻璃門撞一撞就爆

推一推先

up!!!!

一定要俾屋企個廢老睇！

咁睇真係有啲似行刑

3.最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

5.換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

PISH

cls
推

睇字睇到好撚柒嬲 唔敢想像最後排嘅人係咩心情
咁多人逼喺個旋轉門都冇發生咩人踩人意外
香港人真係好犀利
唔好成日以為日本拋離我地好多 危急關頭我地都不遑多讓
最後想講 喺前日有個post提到 當日中信帶頭走上橋果班 發現度門打唔開 最後撞開左
先走到出去 但係有狗隻發現橋上有人
即刻射左幾粒上橋
呢點有冇巴打證實到

幫手推上去

我屌！！！！推上國際法庭！
盧偉聰唔係暴動你搞撚到佢地咁？？

痴線 一定好驚好恐怖
我發夢喺夏愨道
又係前面近添華道放幾粒
同時後面近添美道放幾粒
一堆人逼喺中間逃難咁
但係相比呢到已經好空曠
催淚彈食到少少已經勁辛苦
困喺呢個門口嘅人
佢地一定比我驚十幾二十倍
啲警犬真係全部都有病

發夢記得個地下果陣仲要濕曬
少啲紀律真係踩死人

有無巴打整個英文版放上外國網

想自行報案舉報現場指揮官過份使用武力應該點做

點樣舉報到過份使用武力

Dllm push ah

幫推

橋有射！發夢朋友就係徑中信離開過橋走，兩粒，食到正

依個真係唔掂
恐怖襲擊嚟
打仗都唔係噉圍住啲平民掟煙頭
isis都未玩到咁變態咁大規模虐殺（一定係殺，只係好彩冇人踩人踩死，係絕對危險）

睇到最後真係好嬲好衝擊，係人群射，係咪痴左線

發夢見到自己係呢個位 有人救左我 以為自己會死

好恐怖

中信呢邊大鑊好多 走都無得走
利申 發夢喺龍和道

正係見到係咁撞玻璃門撞極都唔碎個下好野而出面影唔到有煙純粹羊群心理湧哂入去

陰功
隔離有條片係講有個小朋友踢咗公安一兩腳，班三毛個個入去打飛機話公安慘，嗰啲叫慘？中信呢邊幾千個年輕人叫乜？

呢個post一定要廣傳

pushhhhhh

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

推呀，屌你老母死差佬濫用武力

警察唔係驅散人群 係謀殺人群
睇完好不安
同時都對哩個政府絕望。唔係失望
一定要forward出去！

太過份，推！！！

如果唔係催淚彈 係其它大殺傷有武器

咁簡直同屠城冇分別

個到有細路咖 咁都落得手
係擲都擲外圍嚇下人咪算囉

最後班兇手實話搵唔到
又話無人要負責

擺明圍困，圈住市民打
好彩冇人踩人咋，否則死傷慘重
仆街政府和公安

睇到中間忍唔住喊咗
黑警！祝你地老母同埋條女俾狗屌

我地嘅警察係依班人
日日喺同一個香港生活
佢仲要有特權話打就打話拉就拉
都不特止，屌你老母係會製造大屠殺㗎！
最重要係依班人噉樣搞完之後仲要影相，仲要講「睇到都開心」
啫係我地一直同堆恐怖份子一齊喺香港
痴乸線
支那啲公安要拉要鎖都係偷偷地做，香港嗰啲警察係明知大把傳媒，大把鏡頭都做出依啲事

其實政府總署同立法會d位政府係有設計過，你可以留意下d位係好易比d狗封死

推俾全世界睇

痴撚柒線， 咁樣都冇人踩人真係大幸

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

一日未撤一日都未停得

呢條片一定要推
痴撚線

痴撚線
好撚仆街

發夢經過屌佢老母 食到應一應
紅撚晒對眼
塊面痛到灼熱

每塊破璃應該有個位好脆弱
應係係中間個點

推到黑警負責為止

聰哥話咗唔關佢事係前綫警員做的

屌你老母 個日係現場 當時已經有人暈咗 又有人哮喘 我地都已經走緊 大台亦叫你班撚樣克制 你老母臭系仲要兩面催淚彈圍攻 掉落人群 中我腳邊 到我準備入中信嘅時候發現中信道門鎖撚咗 明顯想我地硬食催淚彈 真係謀殺咁撚樣 屌你老母死黑警 仆你個死臭街

發夢喺現場

我發夢影到
6:40pm
6:55pm

推到有片

點解連走都要趕盡殺絕
唔講仲以為黑社會追數

痴撚線人都走緊，真係有必要係人群中間放多一粒催淚彈咩，on9中信又鎖門屌佢老母，中信都有責任

推，希望快D有英文版

一定要推上報比全世界知

無衝撃都放
向離開緊嘅人放
再2邊夾攻 逼到人走投無路
向人群放 咁都得？

律師黨係時候出黎

黑警放催淚彈唔係要留路比人走？？

依個我信呀
如果係佢指揮，有心搞到噉就唔會咁奇怪得一兩粒掟中間啦
我覺得十成係啲養到變晒暴民、恐怖分子嘅𡃁殺到癲撚咗亂噉嚟
好似啲打記者呀、出嚟呀自由閪嗰啲，根本依個警隊已經係恐怖主義

發夢啲tg 真係對人群黎放 仲要商場門口都有放

有冇人識得post video. 我打好字. 請proofread及發到國際.

12/6 in Hong Kong.

Tear gas were used in both side of the crowd, forcing them into a building. The area of protest in that area were officially applied. More peaceful protesters with little protective gears were crowded there(only a face mask and a bottle of water). Its reported that tear gas was also shot into the building, MTR and some narrow corridor where people were crowded and have no where to go. That's was what's happened.

There were some more similar events. More clips are coming.

幫推
癡撚線

發夢夢見我當時係入面
大台一直大叫警察保持冷靜 然後班犬射咗兩個催淚彈入人群 有個係我腳邊 好彩有勇士即刻用水淋熄 但另一個係中信門口爆開 當時有人開咗中信門口 人群就冒住tear gas衝入大樓入面
講翻成件事 警察封咗後面條路 然後前面一直射催淚彈趕人去中信對出條馬路 當時人群其實好恐慌 唔止一個人哮喘發作仲要冇哮喘藥 係大叫問人先攞到 我身邊好多都係中學生00後 有啲已經驚到攬住喊 但警察完全冇理過入面情況 甚至最後射咗幾發催淚入人群
最後我想多謝開門殿後班勇士同大台 冇佢地真係隨時人踩人 佢地係吸住催淚煙指揮人群同埋開門俾我地入去中信 而走個時大家就算好難受都冇搶位推人 好有規矩咁去先冇傷亡發生
我冇影到相 但有咩關於個夢境想知隨便問 一定唔可以就咁冇咗呢件事！

好不安 好可怕啊屌你
推

仲有入面好多都係和平示威嘅學生 根本乜都冇做過！
一開始煲低放催淚彈就後退 退到中信出面話後面俾警犬block咗條路 啲人狂拍中信玻璃又開唔到門 所以先有後續三面被困 食催淚彈嘅事發生 警犬真係當我地暴徒咁處理 痴撚咗線

個日係第二邊 完全唔知中信環境

痴撚線 殺人呀?

lm complaint

😡

你講緊發夢嗰時？

我都發夢夢見
警犬前後左右掉催淚彈圍攻良民
搞到有人哮喘發作，聽到有人叫左幾次咪話要傳哮喘藥
逼到班人冇路走之後，再瘋狂掉催淚彈落人群中間
人群開始亂，跑向中信大廈方向
中間要跨過行車分隔牆
夢見有人唔理自己安危，留係到扶人跨過去
有人跑跑下扒左係到，夢見有人停低，伸出援手拉佢一把
全部人迫向中信大廈果道小入口之時
警犬再向準呢個方向再掉幾粒彈
本身已經人貼人，大家聞到催淚彈，開始失控
所有人更加想衝入中信大廈透氣
發夢夢到有人拎住自己唯一一條濕毛巾，送左比一個唔識既人，教佢用毛巾掩晒口鼻
大家一個一個咁，拼命去擠入果道小小既門
眼望住對門其實就係眼前，但果種擠迫程度係你無法想像到
大家不停向前衝，但卻原地停留，繼續被催淚彈摧殘，呼吸變得十分艱難
成功入到中信大廈之時，大家已經眼紅耳熱，只要手上有生理鹽水，都會即刻互相幫大家淋塊臉
為防警犬包圍中信大廈，唯有再次冒死衝出去，最後跑左出去龍和道

邊個先係暴徒？

當時在場 仲要企最尾啲死黑警仲要壓上去嚇到啲人係咁推

話你知，發咗嗰夢，夢入面中信企圖謀殺事件，最恐怖係極多人同一時間哮喘病發（另外遠啲嘅太古都有好多人哮喘），好彩嘅係大家互相幫助，個別人士夠冷靜，往往喺絕望階段都好快有藥。但嗰啲哮喘病發者絕望嘅眼神，一啲女人尖叫，哭喊聲，至今喺我腦內未能熄滅，就算醒咗，嗰夢仲喺到，冇人踩人，冇人死，簡直係奇蹟，你哋試想吓嗰個畫面，好似進入一個就快死亡嘅邊緣，好彩冇人心臟病發。

發左個好真既夢

send去聯合國啦

仆街 想殺人咁款

屌 睇到一半想喊頂唔順睇唔落去
班仆街大台都射 CLS

真係唔敢相信

用催淚彈左右夾堆人
再係人群中間放催淚彈？

咁唔係驅趕
係想人死喎

屌你老母 黑警

仲有呢條片
同時間黑警係天橋放彈趕d人入中信
速龍再係後樓梯上黎趕d入唔切d人出番去食催淚彈

以下係片主description
當日警察未有舉起標示會放催淚彈，
突然在橋上放大量催淚彈，
橋上人羣入到中信大廈內暫避，
警察在中信大廈後樓梯衝上，
再把人羣趕出去承受催淚彈攻擊，
進退兩難

企係和平示威區範圍內，如果受到警方不合理嘅攻擊，
係咪可以集體索償？

用左呢條片投訴未？

推上國際

可以上國際,攪大件事,逼令警方仆街

屌你老母黑警！

推屌黑警真係痴撚線，追究到底

啲人本身係示威區和平示威
而且啲人已經逃走緊
請問佢繼續放催淚彈既理據係咩

太得人驚
睇條片睇到透唔到氣

警察交代啦 啞左啊？

無限期追究指揮官及相關警員既責任

發夢 好多人要哮喘藥

發夢12號都係附近
朋友親戚完全唔知有中信呢件事
推！
屌你老母 黑警死全家

DLLM黑警！

有frd係入面 佢講返出黎 聽到都覺得恐怖

推
發夢夢見自己係條片嘅其中一個

推上報

有冇人整長輩版

只要告得入是但一個警員 佢地就會自動篤灰 即使有人肯孭 亦都會成為案例 為日後所有相關案件鋪路

推 屌你老母死黑警

越睇越嬲

send俾蘋果得唔得？
當日我發夢見到停車場無路走好驚 好彩有個保安開鎖俾我地上樓梯

Push on79毅進狗

清算！

有發個夢係現場就知
咁近食催淚彈係辛苦到仆街

總之所有錯唔關聰哥事！係前綫警員錯！係速龍小隊錯！係前綫警員同速龍自把自為，暴打市民！

警察先係暴徒

。

痴撚線 兩邊都有 仲要射落人群入面

可以告上國際

屌真係畜生黎
明明有不反對通知書
仲要兩邊放蛋包抄
唔止咁
仲要放中間屌你老味
黑警死全家

推到警犬仆街陷家剷！
盧偉聰話唔係暴動架 我睇你點拆 仆你個臭街

puwh

呢度係PP

將啲片轉發去外國電視台
香港傳媒唔播無符
但外國傳媒齊播就威力大

Lm

p

睇片中信大獲好多，無得走

利申: 發夢係係龍和道被趕到去碼頭

再推

推佢老母
點都要有個交代

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

咁樣唔係有心殺人係咩?

幾乎人踩人

呢邊唔係唔使跑 係跑唔到 道門咁窄 個個都湧緊入去

btw sd俾外國記者得唔得

一睇到就諗起 Hillsborough Disaster

還原真相中，三語同步放送
香港版

English Version

日本語版

u

s

h

屌,問責克警!!!!!!!!

兩個post 都推

推到佢地自己受返

嬲

簡直係謀殺，一定要廣傳，要大家知道邊個先係暴徒

真係好撚嬲
大家一定要share

唔使整英文版都睇得明呀

屌你老味根本係包抄，唔係驅趕

希望會搵到證據

當時較早大約3點15分既時間

我同朋友諗住由中信天橋走番去海富，點知一出中信無耐就聽到人大叫警察黎緊，之後一大班人逼番入中信

無幾耐就發生包抄事件！

發夢見到
係龍匯道比人前後夾攻 大家人逼人好驚
大家開始湧入中信 向後望發覺冇哂人
成班狗近距離係正我地後面
下秒隻濕9催淚彈已經係我地隔離
眼都擘唔開咁盲住移動入中信裡面
個個都勁驚 場面好混亂
中信入面啲空氣仲辛苦 湧哂啲煙入去
啲狗企哂係中信門口封住 局你去天橋走

永世唔會唔記得
行到去橋口 幾隻狗拎住枝長槍指撚住你
成班嚇到唔知去邊 又掉返轉行
變左困獸鬥
後尾要我地雙手舉起示意唔攻擊先肯放我地出去
明明當時大家咩都冇做

我屌你老母死黑警！

屌老母 推爆

仲要聽到身邊有多人叫救命
好恐怖
個刻有多人應該諗緊如果死咗點或者比狗拉咗
點同屋企人交待

有，我喺入面

推
死黑警

咁點解唔問

有冇人擺上Reddit?

推！

黑警意圖屠殺香港市民

推俾更多人知

睇得一清二楚

睇到好嬲

如果當時有人有哮喘病又走唔到實死

呢件事有發生過
有人傳出佢既哮喘藥，所以冇事

睇到好撚嬲
好似game of thrones battle of the bastards咁
但問題佢哋對嘅係咩都冇嘅示威者

當日究竟係兩方圍困，定連中信橋出口都有狗/彈唔行得？

離晒譜

發夢當時在場 屌你老母真係好恐怖 覺得自己會死同埋係幾乎發生人踩人

好L嬲 根本當人唔係人

想知最後入到去係咪因為保安開門

😤

推到嗰班犬仆街

各位戰友
以下呼籲你可能覺得無用
請饒恕我唔聰明,諗到既方法有限 有更好建議請指教
連登戰友打手臥虎藏龍，高手林立懇請幫忙

我接受唔到好多事全球人都唔知,甚至誤會左
懇求大家一齊report比外國傳媒聽
中英文好唔好都無所謂(本人中英文都一般)
此post底有各大傳媒link, 香港既事由真香港人交代

要report事件: (唔洗打曬,feel free,唔好有壓力)
1.警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人
資料輕易外洩令市民同學生唔敢求醫+警察擅自入各大學拉無辜學生 （唔好忘記肺癌大叔重傷被捕）
source:
(求奇搵而資料較齊既source)

2:中信圍困事件竟然無人知,黑警如同二戰納粹德軍逼猶太人入毒氣室（警察要被問責）
請比埋呢條link佢地:
(仲要一早入去鎖門， 追究黑警暴行)
source:

3:盧偉聰呃人欺騙大眾得5人暴動但法律事實係一人定罪就對於所有人要定罪 (我們不是暴動 我地要放人)
(而且仲 自打嘴巴話得5個人「暴動」 5個人點解仲要放150粒催淚,膠子彈同20粒布袋彈)
source:

4:林鄭既sor9ry中英對照不一,Fake9外國傳媒扮撤回左惡法
我明白有人認為暫緩等於撤回，你地feel free打呢個
如打既話
林鄭係故意disinform全球人
(注意唔係misinform,因為佢係特登誤導,
sorry因我曾經比老師話過我錯,以防萬一提提大家)
source:

各大傳媒link (好多媒體都不設投稿,我已盡搵d大媒體)
總中文英文新聞媒體：

大媒體：
美國：
The New York Times

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國：
BBC (唔洗理post code)
英文
中文

大紀元

The Sun

澳洲
The Sydney Morning Herald

台灣
大紀元

Feel free打 有錯或有補充請指教
如果你想既可以打埋我地既5大訴求
重申連登戰友臥虎藏龍，高手林立
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

要去天橋必入大廈
姐係左右兩方圍困
之後就算上到天橋都有狗追+橋下有射

發夢係前排，一定要推比更多人知！！！

大家記得send 出公海 、WhatsApp group
開記召前比多啲人睇

好嬲！好彩佢地自律無人踩人，好多都好細個咋！咁樣對待佢地！人群中間放催淚彈，我當日都遇到。無人性架！

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

請各位幫幫手，一齊頂住！

痴撚線
好彩冇出現人踩人咋
屌你老母黑警

發夢果日係中信高層成班市民係玻璃窗旁望緊落去
突然玻璃窗勁大聲呯左一聲比野擊中
懷疑係橡膠子彈

當日係現場我講下發生緊咩事

係現場 果到啲人係最和平
去得民陣大台嘅人都係和平居多
諗住又有啲議員係到 坐下支持下
好多後生仔 女仔 一睇就知唔會搞事嘅人
係晒呢到
我想講大門情況已經未算最差
啲差老圍住啲人 啲人已經冇路走 都冇人衝擊
佢地一直掉煙彈去人群中央
議員同何cc都一直大聲講呢到係合法
而且冇人衝擊 差老照包圍住 郁都郁唔到
根本已經係好似納粹想睇你班人辛苦咁
一路迫過黎 有啲上左年紀嘅踢姐行最後
保護啲學生
大門開唔到之後 有人開左旁邊防煙門
而一入去已經係走火樓梯
個入口勁細 你諗下果到咁多人迫入一條樓梯
出面已經全部煙
食住煙嘅情況下大家都係迫入去
急 但大家都冇太亂
冇人踩人係示威嘅有質素
你班黑警不知幾想人死
而我前面果個學生哥
唔知比咩打中個頭流晒血
呢個就係我親眼見到嘅情況

發夢見到
當日我係立法會道 見到煲底放左tear gas
前排一個個食曬胡椒抬翻黎後排近地盤圍街板

之後立法會道放左tear gas 食到正 睇都睇唔到野
我跟住大部分人走去龍和道方向
（題外話 當時睇唔到野跌低左 啲人差唔多走曬
有個得眼罩同普通口罩既女仔扶翻起我）

之後龍和道同立法會道交界又放左tear gas
回頭食住啲煙入翻立法會道 走向龍匯道中信大門對面停車場仔既急救站洗眼
（我同個女仔洗完眼後 佢比左張濕紙巾我）

之後演藝果邊又放左tear gas 所有人湧去大台底
大台一邊叫我地入中信 一邊叫警方唔好衝擊大台 大台底合法既

大台底放左tear gas之後 如HOCC所講 啲人好似喪屍片咁不斷撞擊中信到門

（我就同個女仔失散左）

我走翻入添美 係停車場入口入左中信走

（我想搵翻個位女仔 至少知佢依家有冇事
同朋友失散左 再加上睇唔到野 透唔到氣 有人救翻真係好感動 但同時會好擔心佢）

好橪嬲！發夢個日係現場，9成人都冇裝備，一見到d狗放tear gas頂咗十秒都冇就要散哂。只係睇到人群上哂行人路想入中信，事後人地同返我講先知跟本個到合法集會！你地班狗趕乜橪野呀！一舊磚都冇扔呀！屌你老母

推。。。個個人都要睇
睇完好心up

唔推唔得！

【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

借位宣傳吓：
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

仆街中信唔開門
打去投訴佢地屌柒佢地

咁唔係叫驅散係叫殺人，推到佢仆街

1

好撚嬲

我睇到喊
點可能咁樣對我地

2

只要告其中一個警員 就會火燒連環船咁落

Push. Furious

有人問過啲保安去哂邊，佢地話一早走9哂

開始多媒體講返 多謝所有夢見件事既人

中信事件要邊個負責依類嘢

監警會同警察投訴科根本無得review

佢哋只係report到前線

獨立調查委員會絕對絕對有用得多

可查到最高層

其實要整長輩圖

係話林鄭推最前線嘅警方去死

獨立調查委員會絕對唔同監警會 警察投訴科 得獨調會可查邊個問責官員落指令

痴撚線，人踩人就仆街

繼續祝 黑警死全家

做法大仆街, 簡直收買人命

pisj

推番上去

發夢見到冇乜人講，夏慤道去遠東個邊一條直路一邊放速龍推另一邊放催淚，冇留路比人走，逼啲人冇gear咁走過催淚彈範圍，直頭酷刑咁逼啲人受哂

有冇集中帖